---
title: "2016 e as listas de leitura"
date: 2016-12-15 10:51:33
---

calma aí, gente: o ano ainda não acabou. ainda dá tempo de ler pelo menos mais uns quatro ou cinco livros até o ano novo. enquanto isso, minha [lista incompleta está publicada aqui](http://simp.ly/p/5v6qQT). está _mais ou menos_ em ordem de leitura. vou continuar atualizando até o ano fechar.
